[COYS - #7WantsLml] 熱刺球迷吹水區47

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
22 - - Paulo Gazzaniga

. Defenders
02 - - 英倫笑匠
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
06 - - Davinson SANCHEZ
21 - - Juan FOYTH
24 - - Serge AURIER
33 - - Ben DAVIES
37 - - Kyle WALKER-PETERS

. Midfielders
11 - - Erik Hung
12 - - Victor WANYAMA
15 - - HEHE DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - 屌你 alli
23 - - Christian ERIKSEN
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
10 - - Harry KANE (vice-captain)
18 - - Fernando LLORENTE

. Out on loan
09 - - Vincent JANSSEN
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
29 - - Josh ONOMAH
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

po霸

拉美拿

無大力神攻力大減 應該早d出LML

唔該晒vickers巴打開po

換走son 做乜撚野

前面7 20 17 3個都得架啦

係咪低能架換son留SSK

今日冇表現...

跪要出黎了

我脆

i can see me

脆

唔撚係出脆呀嘛

好過SSK成年半都冇表現

反脆黨召集

跪又嬴
牛清又輸

主win啦

又黎最慢雙閘 bd加垃圾脆

屌你老母英倫笑將又出現

屌你老味捱眼訓睇左大半場先出

crazy好似傷傷地

脆兩個夾一個都走去foul

失分gei前奏

on9 仔

換走埋屌你得唔得

知我地有脆唔睇就等70分鐘先出

已經冇大力神
肥普應該唔會換

屌條垃圾脆亂標波仲要標失要3m執屎

要換進攻得返老蘭換
個後備真係好廢

留係到托柒，又戇鳩又𠱸識出波

人地開始強攻左路 （熱本右閘）

出老蘭換走SSK啦

做得好

老蘭換ssk / alli 吧

嘩咁都冇牌

主下一隊入球
主勝

唔使吹啦

全英超領隊都知要攻脆個邊

lm

屌你老味dier 亂鳩咁黎

Dier可唔可以唔好當自己係派路/沙維

脆皮比人撚到 兩個身位都比人追返拎黃牌

出黎搞下笑比笑料

黃牌

dier今場差過ssk

會唔會咁廢....

路蘭幾時出呀

屌ssk咁撚樣推on9

1月買人啦好嗎
SSK之流都有正選真係冇天理

換走ssk入老蘭啦！

屌你阿里

咁都唔入

offside都唔入
拳王

dele柒到

on9仔阿里留比bd接啦 死蠢

人地龍都已經唔理你都唔入

屌 勁撚到

7到

仲要哂時間

offside都唔入

人地出幻幻

obafemi

打欖球嘅身型

咁都唔入LML

少林

lml

屌

Lamela

出意粉係咩玩法
唔想嬴咩?

依家走黎換雲耶馬又咩玩法

媽咪呀

又食角球

換wym做乜啊 和緊波 on9肥普

投降1分算數？

球証買左角細

和緊8X分鐘位換位換中場
死肥仔諗緊咩

屌你小禁區都仲控一腳

拳王收皮啦屌你老味

1分夠數。。。

dele不如拎張紅牌停賽算啦

即係1分收貨囉

可唔可以賣返拳王返mk don

拳王點解會咁廢？

上個post講左

免費送比佢地啦

差d比61號入

人地差啲入埋
熱刺好野

差啲俾個小弟弟收皮

仲勁過son，ali

冇大力呢隊波=垃圾

脆真係cls, 舉乜春手越位呀

人地仲想贏

Dele 個腦淨係識諗點過人?

下年唔去西班牙得唔得呀

聽日買飛六合彩先

LML

ali條廢jer打得fifa多

少林連波都唔識射啦

閘到

拳王淨係eq一樣都害得死隊波

仲要個波未出界都只舉手唔追波

咁都唔入
呢個小組

kane

咁撚樣都hi唔到

屌差d

連kane都唔入

吊

咁都唔入
冇啦

咁都唔入真係無計

難得一見既小組
唔入

molamola

wym

意粉呢腳

雲耶馬射乜撚

脆皮反擊dup後

好撚廢

跪反擊收停

2邊呢兩下都係笑話黎

買人啦肥仔
下年冇前4你又俾光頭佬炒架喇

脆條垃圾

前4 88
唔買人啊拿

我屌你老母呀脆

好撚on9 自己推到半場之後停低 回傳

m come plz

對榜尾都打成咁

yes

屌你老味
成隊D U型傳波入晒血
得返1分鐘唔夠係到回傳

屌那星 仲話傳中之鬼

炒左佢啦
見到肥普d換人就嬲

屌 今年好大機會第5啦
唔洗睇了

明明聖誕先大炒對面

肥普咪撚再帶佢地去西班牙咁ON9啦

前四應該收皮了。

換雲耶馬 但係又想嬴埋 究竟想點

做乜撚啫
個個都快攻轉圈交後

我係kane返去更衣室打撚死班仆街算

你咁樂觀？
隨時阿狗都過埋我哋啦

換d人入黎有咩用 仆街doer踢撚足

因為無撚人換囉
屌你老味個bench 廢撚到笑
零攻擊球員咁濟

屌你老母又踢搵食波

再一次bd同脆同場
亦都再一次見證一樣野
bd>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>脆
bd90分鐘有攻有守又勤力
屌你隻垃圾脆出到黎帶2步就回傳

team spirit 培養響 hotspur way宿營算啦
三年都贏唔到

牛清請你繼續屌跪
佢反擊收停回傳

咪換老蘭囉
反正都係是但搵個人喺前面

中間無人帶起攻勢喇
睇下鏝，人地一個迪布尼，中場推幾下都推生晒

仲有人覺得買人就即時改善到
肥仔咪又係雪半季

若不是Sane照顧而家仲係脆正選

脆皮傳中怕傳唔到比人 而回後係咩法

而家隊波真係太多廢物做無理既野

直線都推甩
向前沖完回傳
快攻踩停轉圈
有波唔清係要等人逼

買獅王又唔用係咩玩法...
ssk 佢拎到個波都唔知點做
ali 同 dier 都唔使講
你換獅王分散下人地 等kane 多d 空位仲好啦

唔係特別快 但係推波推甩成一兩個身位

但bd唔落底既成功出波率接近0

BD 今場d 出波無咩出到
兩面都死哂
加上ssk 同 ali
真係diu 出聲

熱刺官方facebook被泡菜球迷圍攻緊
問做咩換走Son

佢出個D中腰波冇人接到

後備黎姐

2月1-2月14賽程
曼聯 利記 阿妓 祖記
第5？ 比埋scum追上黎啦

唔係馬後炮 上個post話撚左前列拎哂分 熱刺最鍾意反高潮
之前失分和中下遊 都可以話有藉口 懶人地泊大巴11個係哂後場
今場呢？人地唔係 同你鬥猜 上半場20尾分鐘到完半場完全垃撚圾 不堪入目添啦 呢段時間數過熱刺每次掂波時間都過唔到11秒

抵比人笑成世啦 咁撚樣 今年失埋前四排第六 傾走啦唔想累左你 唔會怪你

全場最差alli
幾場無見d 9 野今場又發作

冇大力臣就唔識進攻，又唔買替補又唔買翼打plan b

另外，ali拎波真係得啖笑，死都唔撚交波再推去死位

其實今日成隊攻又唔得守又唔得，未訓醒咁

我想講今場唔係 son 隱形
係 dele 條撚樣唔傳波比 son 打唔到反擊
屌你老母快撚 d 死啦阿里

岩 死cool波
人地唔洗用腦去防守都知你想點

屌 同埋臭利亞傷幾耐
唔撚想見脆鳩條撚樣

兩件垃圾不用分那麼細

Kane 都係走啦 個心有熱刺就得嫁啦

係時候要轉名了

自動申請紅牌算啦

前排舉中指停賽冇出佢好明顯順好多

屌佢老母有球反擊son拉邊佢唔撚比 自己再推推失
仆街屌你老母臭西

一隊so-called 強隊但咁多垃圾可以有正選

SSK
BD
脆

我哋咁都仲第5其實真係奇蹟
肥普萬歲

呢條撚樣心態真係差到不得了
好撚憎佢

屌你老母垃圾

呢樣真 留係熱刺冇冠冇好結果

有一球對面後面交失波
明明一控落去推多步就入單刀
條友控唔住
如果比其他19隊其中一個有咁既機會
應該輕鬆入撚左

睇完今場更加覺得Kane真係要走
唔好阻人發達
去皇馬換啲錢返嚟啦

感動嘅係Twitter好多藍剔圍屌拳王

仲有黑洞Alli

贏歐聯咪可以踢下年歐聯囉

不如免費送SSK翻返紐記啦
我諗唔明點解佢仲可以場場打足90分鐘咁

巴打好正面

佢同alli真係令人絕望

肥仔永遠勝利11人
你哋繼續屌但肥仔繼續用

得歐霸冠軍先有歐聯位

歐聯冠軍都有

第一 最後幾分鐘成班都唔係搶攻 仲慢慢黎 唔講以為3分已袋定果兩分唔差在

第二 成班練波係咪無練反擊點打 拎波果個永遠唔係推失就 cool死波 阿里唔使講 lml ssk都係

第三 今日後防好唔掂 幾下比人直線湯穿左 好彩對面前鋒廢 比著利 鏝已經345

車仔個年

今晚失分得一個原因

廢

唔得左車仔個年

lml由累街坊變到登腳

其實係有進步

世界變了樣

7公冇大大力屌

出面alli 廢果個post 2 條傻9 係度自high
不過alli 真係廢柴一個

咁既鳩陣都唔買人真係唔知想點撚樣

就算買到人死肥普條撚屌都唔會短期內用
死症黎

btw下年熱冇歐戰拖累可以專心爭聯賽啦

有個應該係隻垃圾阿狗

有alli 係度其他人唔洗旨意有波踢
成日拎撚住個波又唔交
咁撚鍾意波自己拎十個八個波返屋企攬住訓覺啦

今季打得差果排都無歐聯
八月
十月好地地， 歐聯出左線反而gg
呢個月又失兩場分

年年都係咁，去完西班牙就收皮

失完分噚晚嬲到又瞓唔著
又係時候數戰犯…
頭號 肯撚定係條仆街垃圾alli，成場都係到成扭命扭，波又唔撚識推，多得佢唔少
二號 SSK 真心覺得出佢等於踢少個，成場冇腳好波，除咗後段負負碌碌畀佢彈彈波製造到混亂傳畀少林，進攻都預咗你廢，咁防守做好去都好呀？防守你又隱形
三號 Dier 防守派多咗幾下膠，搞到後防危危乎，好在人哋把握唔到，唔係又收皮；進攻方面有一頭一腳好少少之外都係嗰啲自以為係派路嘅直線，斷哂纜咁滯；另外成日同大屎忽重疊位，搞到攻又唔順，守又失位
四號 脆皮 不解釋，短短後備上場廿分鐘都上到第四，係得嘅

另外今場後防好幾球冇默契大家都唔拎波，位又錯撚哂，成日睇漏/要一個睇兩個，做乜鳩？？？

去西班牙玩到班友又病又腳軟,DKLM

其實我覺得大屎忽都係戰犯
唔知自己回回地塘,過份帶波,比人逼甩左好多球
搞到要自己foul人拎波,球證仁慈好後期先比牌
佢打停對方節奏之餘仲打停埋我地進攻節奏

仲有一個犯係肥普,應該早D入lamela 換走alli,而唔係son
場波因為alli死去son 完全無波踢

山呢
ssk dembele 算係咁 兩個成日都要包右閘位

山最尾block shoot 救全家wo

我同意大屎忽今場帶多咗，亦同意多得廢恩特今場仁慈咁遲先畀牌，唔係就好可能兩黃一紅了；不過個人認為佢今場上腳多咗主要係因為今場冇咗大力臣派牌組織，加上大部份時間hehe同Ssk三個都錯位冇幫手，搞到佢要自己帶波殺上去…睇見佢後段都唔多跑得郁…winks真係要快啲進步接班喇…
Son 同Kane都係畀Alli迫害, Son就冇波掂，Kane就又係要自己返到好後拎波…
對肥普照住親生仔同遲換人已經開始冇感覺…

dele 真係有太多無謂嘅扭波

真係要簽多個中場中派下位,一無大力臣,高低立見

烏龍佢又錯唔哂既，腳又出到盡，無乜運

話時話，見公海講緊雲爺爺棄豬佬，不如平平地執佢返嚟幫kane手

今場五個中場無個係派牌型 kane同v5派牌能力仲高過呢五條友
到終於肯出lml喇 竟然都係走去做插入 而唔係叫佢拎波派牌
反而前幾場eriksen喺度 又兩個一齊拎波派牌喎
再加埋alli爭波用又on 9 decision making

一樣嬲到標屎咁制
同埋肥普尋晚個樣真係唔想贏咁
和波 冇乜所謂呀

一齊ff下肥普係咁特登咁樣做 要利維買人囉

老實,LML當年係羅馬都係做插入個款多D,唔太係派牌個款,最簡單轉邊我都唔覺得佢會做得好

果陣佢插入入好多波

上半場踢到一舊屎 下半場好返好多
唯一戰犯一定係dele 冇腳好波 就算係ssk都會有一兩腳正常

諗多左啦 想送分俾同鄉咋

所以佢其實同拳王撞位

最撚嬲係有路蘭迪又唔換
去到後期先換個雲耶馬入嚟做乜尻
好似真係搏和咁

點會直接賣比世仇

仲有肥仔識鬼雙前鋒咩

其實車仔係唔係要賣法比,法比呢款我地都幾需要

老了，等winks成材仲好。

呢D位怕咩老,你睇下沙維恩尼斯達派路可以打幾耐?
仲等成材,無歐聯隊波又散架啦

再用SSK打右真係死得，望就望買到lucas，重現巴黎右路。

法比打中中俾車迷屌無防守wow

有簡迪一個打十個都驚？

有排kante傷 出法比同baka gg麻

車迷有咩係唔屌?

感動既係脆1樣咁柒
aurier好番應該照正選

鬼佬都反屌你了
DELE ALLI received an absolute hammering from Tottenham fans on social media as the Spurs slipped further away from the Premier League top-four.

覺醒了

以前不嬲柒果場都會-6刷入波助攻
尋晚柒到尾,唔反唔得

今季都成日柒到尾

不如用翻lml做契仔算啦 唔好再用ali啦

支持 連七公都唔反 值得正選了

七公玩厭左少林
要同肥普玩換妻

不如ali舉多幾次中指停下賽 可能lml可以重奪契仔行列

琴晚睇得出少林仲未fit，控波推波都唔夠穩

ViuTV
26/1（五）深夜3:45 伊奧維 VS 曼聯
27/1（六）晚上8:00 彼德堡 VS 李斯特城
27/1（六）深夜1:20 紐波特郡 VS 熱刺
27/1（六）深夜3:30 利物浦 VS 西布朗
28/1（日）晚上9:00 車路士 VS 紐卡素
28/1（日）晚上11:30 卡迪夫城 VS 曼城

深宵直播脆皮燒味

深夜西波定律再加脆皮會變成點

深夜西波 加 脆

alli真係太大獲
前中後場去到邊柒到邊
害人害己 迪利阿里

出局

Sky Sports News
‏
已認證帳戶

@SkySportsNews
3分3 分鐘前
更多
BREAKING: Bordeaux manager Gus Poyet rules out Malcom leaving club in January. #SSN

各位熱迷唔好射住
點知最後係過格離阿 咁就盞希望越大失望越大

體測中心

英文差 唔係話姐係唔走咩

一月唔走
之前我地傳係依家買summer 黎
都match 返段news

都係個句，又巴西，又傳嚟傳去，經過2個巴西人嘅不快經歷，唔會再有期望

有咩咁breaking
上個post都講左 welcome nobody

夏天大把選擇，到時唔洗咁貴買佢。

有傳肥普話如果佢黎 會令佢變世三
可能係真係博佢潛力 想早買掛

留名

成40m，返來打丁就真係太貴。

麥巴比傷出兩個月，巴黎應該唔會放盧卡斯了

世界盃後啲球員上咗位 可能求其買個都唔止呢個數

好彩
跟住踢好啲啦

佢地急放盧卡斯係為左財政公平,唔關夠唔夠人事

今季都係同猁、scum 死鬥第四

malcolm有得踢世界盃?

睇下巴西選唔選佢
如果keep住依個表現 應該會選佢去做後備

poyet

國米簽左巴塞rafinha
咁姐係唔放ag走喇

利咁都失分
好彩未甩開

咁嘅陣容都可以唔買人

睇嚟下年Kane都係走架喇
人工又低又冇冠軍又冇爭標心
#請珍惜阿京

每隊輪住柒,最後係鬥最唔柒

京仔同我一樣咁迷普，無事嘅

收入依然未入到十大

賣曬Kane Eriksen 應該有得上10大

你漏左屌你阿里

我地排第11 少祖記50m

利維又嬴

黎緊有新球場應該有機入到吧

左光刀
右連儂

咁開心

上次係唔服
今次係釋然

屌你老味快D買lucas啦

再嘈賣撚埋你

係就快
唔想同拳王做隊友

起得好快

sor 個plan係3億打包你同屌你去鍠

血浴工廠 24小時狂起

中國製

會踢踢下爆炸

雖然Alli 成日比人拎黎同雙特比，但是佢的能力根本比唔上兩位前輩。雙特就算冇左波叔、迪高同沙比班拍檔派牌，都可以自己前插、分波同carry全個中場。

Alli 就只有前插厲害，一冇左大力神就企左響到。佢一日冇助攻能力，一日都上唔到世界級。

佢腦筋有問題，應交唔交，掛住一扭三

潛質就有
心態就閪爆

今季特別恐佈 自季初轉左經理人同埋傳曼聯皇馬想買佢之後
前兩季好地地做前插入攝好勁 佢又特別識捕尾柱呢D靚位
代表作上年打車仔主場羸2-0 兩球差唔多一樣既入波頭槌 有人mark實佢都照入到
睇死今季轉埋經理人 教佢要solo下 玩下波比人知佢係球王咁款
含啦仆街

唔快唔得，八月要踢，英超唔俾季中轉主場

Betis to offer €18m for Lucas Moura

Real Betis are ready to make an offer to sign Paris Saint-Germain winger Lucas Moura, according to Le Parisien.

冇可能

點會買丫

18M都俾唔起？

PSG希望35M,熱刺想低過30M搞掂
18M呢個價,貝迪斯咪玩

懷疑利維叫貝迪斯過黎玩野整低個價

季初吹巴克利果陣有類似講法

壓價部

Valencia have joined a number of clubs who are interested in Lucas Moura. PSG would sell at around £23m. (Source: SkySports)

#thfc Update on Moura, who has been told to leave PSG by Emery. Spurs keeping an eye on it but don't expect to sign him. ESPN

金魚佬利維

屌你老味23M 就速速比錢啦

keep an eye 又 not expect to sign him
好難捉摸

最新消息：肥普已經接觸Lucas 經理人

sandro 過左benevento

幾日前講緊
都係唔好有幻想喇 依家仲話西甲有兩隊同我地爭
過多幾日 咪又係拎住其他波衫影相

打賭：簽到黎熱刺我9秒9即印波衫

幾日前啦ching

SKY話PSG放佢想要23M

西甲23m
英超就...希望見肥普係前鈀 會平啲

23m係宜家個市正頭抵到爛

主席心諗照平常慣例打個5折試一試先

跟機 今次打死都唔信會買到

主席又嬴

PSG賣人係想填返尼馬條數(UEFA財政公平)
所以都冇得平太多

簽4號門
簽舊人做教練
簽17歲新星
完

CCV簽出 召回 再簽出
完

23m 都唔買，真係服左利維。
Lucas 仲咁後生，用兩年轉手都唔會點折舊

走光入魔,低價買高價賣,雲加理念

仲要係levy time

講開又講 車仔好撚串果條垃圾
尋晚又諗住串人無山齊士要教訓下人 點知輸撚左波
抵撚死

金章安twitter出文

應該老鼠

我以為你講緊公海

呢個史達寧FM妖人

Skipp 17歲就踢u23

walkes 返左黎？？
之前借左去美職，極好評wo

yes番左黎場場u23 正選咁

熱刺對廣州恆大直播中

#thfc Alderweireld, Rose, Aurier, Winks all not expected to play any part against Newport. Eriksen & Lamela to be assessed. A chance for the kids?

TEAM NEWS: @AlderweireldTob (hamstring) continues to step up his integration into First Team training.

TEAM NEWS: @Serge_aurier (calf), @HarryWinks (ankle) and @ErikLamela (bruised gluteus muscle) are undergoing rehabilitation and progressing well.

TEAM NEWS: @ChrisEriksen8 & Hugo Lloris (illness) continue to improve and are recovering with gym work.

TEAM NEWS: Danny Rose (knee) has commenced early stages of integration into First Team training.

報左Lucas Moura,25M

Tottenham show Lucas Moura around their training ground as they consider bid for £22m PSG winger

好事近啦掛，Lucas 黎左睇訓練營

買埋pastore 加埋平d得唔得

有新聞話pastore只想去國米

PSG超市
其實同PSG而類宇宙隊熟都好，間唔中放一兩件好野比我地

有冇相呀 唔信

果時同RM 簽乜鬼合作協議

一陣做曬體檢又去第二隊

之後我地就瘋狂賣人比鍠，鍠又唔放人比我地

仲埋ozil 比死敵添

賣埋

仲以為肥普會傾得掂Pastone

賣alli俾psg

買一送一送多個指揮官又點話

奧巴美揚幾年前都黎睇過訓練營啦

想問我地個pro club 係咪無開過波

出MH,棄驚啦

佢話個陣唔簽佢 所以嬲鳩我地 以為都唔會黎

但講完之後果場歐聯輸左

如果小明過到黎
我願意犧牲我自己去psg做等價交換

科個排名仲高過CCV

知我咩料喇

升中三先啦

你唔講都唔記得左有件咁既事

其實幼幼中堅係熱刺都冇咩機會踢架喇
第一揀 一定係456
第二仲會揀意粉同dier
第三仲要有國家隊打cb 既bd
後防幼基本就冇得出

第四 肥普唔知咩叫輪換

呢個先重點

呢個合約衰撚過衛星球會，衛星球會都起馬會比d冇用或新血，呢個得出冇入

當年賣左個雲達華治比熱刺

moura係咪比我地4-2贏psg果場震撼左

成個唐辛咁

呢下真係神來之筆

Tottenham Hotspur attacking midfielder Erik Lamela been offered back to his former club Roma on loan with an obligation to buy the player. [LaRoma24]

@七公

.@FranceFootball | Daniel Levy is a fan of Paris Saint-Germain's Lucas Moura, however, Mauricio Pochettino is not keen on the player. #THFC

即使黎到, 都唔慌有得踢, bench warmer

借走佢做咩，唔洗後備 ？

唔好啊

美娜

Why借走

Lml 變左 lucas
人無多到

Tottenham Hotspur are interested in signing Napoli whizkid Amadou Diawara for £33million. [CalcioNapoli24] #THFC

請LML一定要屌打屌你阿里搶埋佢個正選

跟住曼，利，scum, juventus

養傷左成年 跟住借走 做咩9

4場不勝 必炒肥普

#thfc "Mauricio, who is a great man, let me travel to Argentina to be with him. Actually, it was more than that. He was the one who made me get that ticket to go to Argentina so that I could be by his side."

兩個契仔

欗啦lml

我要lm 就夠

拋棄糟糠

比時間我 踢返起狀態後備出黎劏穿大巴防線都好
代表作： 傷出一年 一後備復出即助攻比傾

今日特別傳得行
快撚啲黎 想睇下當年fm妖人會唔會踢得起

打起再飛起ssk

唐辛二世

好過唐僧掛 應該

右腳既唐辛

唐僧 身體質素好 技術唔差
但頭腦：垃圾
不過唔止佢 好多英人都係咁

望就望lucas係有腦

買到件Lucas 先算，其他當bonus

#THFC - Norwich manager Daniel Farke has said loanee Marcus Edwards needs to work on a 'grown up attitude' and add to the defensive side of his game.

睇番巴塞場精華，pau lopez 正選，仲要幾勁

聽朝起身應該見到Lucas 加盟了

kane又生女

1.33倍

唔知點解會形住SCUM會中途截劫
話曬人地啱啱賣左個好重要嘅翼要補充
相反肥普都唔用翼...

明明季初都話買，一早買左咪唔洗搞咁多野又多啲時間夾囉

可能利維又諗住壓價

LEVY TIME
利維又嬴

同埋似肥普想要馬甘 而利維說緊肥普 屌住盧卡斯摩拉先

lm拍臭臭

最怕肥普買左Lucas 之後又唔用，你知條友有幾硬頸，係中意就一定唔用，中意就係咁出親生仔。

就算冇正選應該會後備出嚟爆邊
對馬賽係中路爆過曬所有人嗰球j死

努力緊～
就快有Done Deal.

肥普:我要買GTR!

希望訓醒唔好走咗第度啦

hijack

條肥閪應該心諗：老細話要咪要囉

其實依家買人係肥仔決定 定係足球總監話事

好似冇足球總監了
肥普加利維加個個首席球席 三個話事

之前個首席球探叫 Paul Mitchell 係肥普係修仔時期個partner

依家叫 Steve Hitchen 係列納時期做過我地球探 就係佢建議買魔迪 之後佢去左利記推薦過蘇亞雷斯

都買咗九成啦 btw佢踢唔踢得歐聯？

踢到丫ching

小盧卡斯正式加盟熱刺未

Lucas入就應該有人出
希望係SSK

係唔係借7公隻私家雞走？

醒起國米傳lamela仲耐過熱刺傳巴西神鋒

唔使咁驚

7amela起碼落場我見到有heart去走
SSK真係落咗場有踢我都唔知

咁大舊你都睇唔到

成日有件大黑腸推甩波,傳失波個個咪就係佢

據itk講

熱刺舊年夏天係冇傾過Lucas Moura 之前只係報紙9吹

Malcom 仲係傾緊 但由始至終都係預佢黎緊夏天先會正式加盟 即使有Lucas Moura都冇改變引入Malcom 嘅計劃

左lucas右malcom實j死
lloris
crazy 6 4 5 rose
意粉 Eriksen
malcom lucas
Kane

d契仔就坐bench幫肥普含

why not both

老孫都無得打,慘

呢個tweet正 我地簽到LM 就破壞晒車同阿嘅轉會計劃

@SkyKaveh
Dzeko to Chelsea stalled. Chelsea looking at signing Giroud on loan. Giroud can only leave Arsenal if they sign Aubameyang. If Aubameyang leaves Dortmund they want Lucas Moura from PSG. Moura prefers move to Spurs

雖然可能係9up

叫主席加錢搶人

肥普三大政積

清dawson kaboom vlad 一堆垃圾
提升kane winks bentaleb
清 lamela ssk alli ?

如果左son右lucas moura本身好好j
但中間個位係alli

可以係大力臣 不過唔會出

要改善一定要暫時踢走屌你阿里

除飛佢肯改唔成日上腳,交波快D唔好咁獨食

今晚ViuTV 免費睇幻幻Oakley-Boothe 同埋

脆

深夜西波+指揮官
大家識做啦

其實可唔可以踢返佢落中場中 明明以前都係踢呢個位
仲要踢得唔差 起碼好過宜家先

中場中仲大獲呀，今季季初比人一迫就甩之後直接比人單刀
佢踢前鋒算把啦

講左脆正選就唔睇班人呢

原因之前Lml個細路係癱左

屌一訓醒係咁打錯字

睇錯係佢個仔，差d😢

岩岩先生咋嘛

Kane bentaleb 係舒活提升

KANE仲要係佢大力挽留

賓特納衰唔肯跑

視野同技術都一流

加多句，條友如果早十年出世打意甲，應該紅左好耐

唔係啦 佢係衰自大 態度差 玩波 嘈加人工
佢無限體能 跑得仲勁過alli

佢係史浩克04踢成點

季初踢左幾場傷到宜家

佢係慘唔夠迷普，比舒活教壞曬

佢係衰唔夠迷普，比舒活教壞曬

今晚有出我 我切j

唔出我就去屠龍

屌 上次唔找數 講咩都假

咪係

留左名打賭簽到lucas就印佢
依家都唔知開心好定sad好

sorry
假熱自膠

利維估陣容@2017/01/28 v.s. Newport County (Away)

TEAM NEWS:
傷兵LIST長到仆街。
Danny Rose (knee) has commenced early stages of integration into First Team training.
@ChrisEriksen8 & Hugo Lloris (illness) continue to improve and are recovering with gym work.
@Serge_aurier (calf), @HarryWinks (ankle) and
@ErikLamela (bruised gluteus muscle) are undergoing rehabilitation and progressing well.
@AlderweireldTob (hamstring) continues to step up his integration into First Team training.

已經無人，周中仲要對有山狗既曼聯～ 下個月D賽程更加唔洗講～
宜加唔休息等幾時？呢場用輪換～ 似3-5-2
中場已經無人，叫LML 派下波去兩邊～
有波比兩邊鳩斬入中間比Llorente, Dele 頂～
WYM 出再操Fit D~ 下個月D波佢好重要～
3中堅, 圍攻個時Vertonghen / Dier 都可以上埋去斬波～

COYS.

今晚有脆睇唔睇好？

ssk dele lamela...
嘔血

後防仲有我呀7公
前面斷幾多 我頂返幾多

之前講明英超歐聯有佢正選唔睇
今晚足總

都係愛脆

熱刺要贏 牛清要輸

屌講緊話lucas最快要下星期先confirm官宣
唔好咁撚仆街搞9球迷喇好嘛

叫多仔俾Pulisic我地的話,唔介意俾佢地簽Lucas Moura的

成個炒車plan似鳩up多啲

自制levy time

點知1月31號部fax機壞撚左 買唔切
j左成個1月最後都係射唔出

之前ITK有講過,Levy唔用fax,佢用whatsapp傾合同的

岩岩搞掂單DEAL~
過兩日出OFFICIAL.

猶太人

終於借左lml出去喇

找數啦屌

雙箭頭

Vorm
foyth dier vertonghen
trippier ssk wanyama dembele kwp
kane llorente
姐係dier又打中堅

好似有人要找數

超人同kane有得輪休未

未必
3中堅個陣 Dier會擺落去
可以再睇睇先？

超人之少要toby傷好先抖到

仲未show bench

上次話著波衫都無左件事啦

我諗今場應該一中堅
一開波就輸球og
跟住壓住對面半場U
超人同dier 壓哂上去
得返foyth係後面

又要睇foyth出醜

如果踢出黎係呢個陣
好睇了

找數呀！！！！！

踢足總盃都要出kane

SSK 可以做到d咩

留個底

btw,呢位巴打好似賭親咩就中咩

#THFC substitutes: Gazzaniga, Sanchez, Davies, Oakley-Boothe, Georgiou, Dele, Eriksen, Son. #COYS
ok都有幻幻坐bench

要杯 加想操442 掛

點解sub有8個人

點解冇拉美拿?

好似又傷左

yes. 删番條tweet

#THFC substitutes: Gazzaniga, Sanchez, Davies, Oakley-Boothe, Georgiou, Dele Son. #COYS

eriksen對曼聯係咪無得出

最後都係換契dele bd同son
新仔繼續坐

真係想玩鳩kane
場場出無得透

中場冇人識攻

對低組別都要出意粉+dier雙防中
除左eriksen之外係咪冇第2個可以派牌啦

識派牌都傷哂
得番 Dier 鳩長傳式派牌

收起kane出返son/dele都好啦

應該會用kane黎派牌 打左右翼 開角球

TOB改咗做amos

其實LML 個股肌幾時先會好返哂～

比返後腳lml我

屌, 肥普真係萌塞架喎
都唔話班主力無得休息喇
但佢真係唔驚主力傷架喎
出kane, dembele, jan做乜鳩啫

唔好咁啦 其實點都要出1-2個正選既

是日劇本:
中前場唔夠創造力運做唔到攻勢
不停u型傳球,做地波
浪費左成個上半場
肥普視若無睹冇做任何調動
75分鐘先換son同dele換走老蘭同ssk
垃圾脆同dier而家先開始鳩斬入禁區
85分鐘son救世入波
0:1 負碌贏波完場
肥普收下一場勝仗同1個換人名額印花

切左了

如果唔出 又要屌肥普做咩打低組別都唔爭下

上次條數呢

證據呢

其實好撚矛盾
佢出大家屌出正選踢傷
唔出大家屌佢放棄熱刺唯一有希望爭下既飛機杯

望咪望踢場好波 同埋賽前落order叫傾呢幾隻主力唔好出全力唔好搏盡

1 個後備名單Twitter出第三次先岩

唔係話佢唔爭
但後生仔唔而家出幾時出呢, 咁難得抽中英乙
李城都識收vardy, mahraz啦
又唔係唔知我地多玻璃腳

脆救世ok?
反脆黨今日要大敗

好期待垃圾脆比英乙左翼打爆

熱刺要嬴
牛清要輸

點解有傑斯

留名睇英乙左翼輕鬆推過脆

屌 踢還踢 唔好加時

而家著緊果件褸幾靚下

VIUTV話係請佢黎睇

點解vorm 突然變番後備？

唔係VORM正選咩

變左加沙尼加

猜輸左

7AMELA呢

做乜鳩睇幾次個出場名單都唔一樣既喂

嘩 你唔講唔覺
原來我變左正選

黑暗兵法黎，一日未開波你都唔知我出咩

3中堅

Kane llorente

個場細到呢
我又有得表演了

洗唔洗驚到雙防中

個場尋晚打完rugby黎?咁爛既

個場有D間條
係咪欖球場既線黎

kwp接唔到我個球靚轉邊

都好嘅 vorm 老可能隨時賣
加仔上次正選又打得好

LML傷?

長遠黎講咁真係用佢既

你找數未

係 傷極都未好

對面條黑鬼藍天射球

咁快平安鐘

我脆draw foul成功

foyth 黎料啦

屌 dier 又派膠

COME ON YOU SPURS!!

Dier

對手有手榴彈有大隻佬，一定失波

唔關我事

係呀
之前打rugby比賽試過比足球條底線fake到以為try line

差D輸

對面藍天射球

個右閘又係到散步

好人好者咪打中堅啦屌

喂....
落場果個好似13號黎WOR

DIER條撚屌都唔知做乜

vorm黎架wo

喂屌 都唔係我黎既

比人襟住黎屌

笑左

落場係13號

賽前官方係25號

比對面中出緊

對英乙都要比人禁住黎踢

屌那星 好似vorm黎

個形勢咁惡劣嘅

根本就係

原來雙防中係用黎練後防
長知識了

個場爛個大球場～
鳩斬埋去中間頂喇～～～～

有預感又一場垃圾波

剛睇 個場咁細

冇右閘份

個爛場影響都幾大

前面冇攻勢 後面又唔穩

好似睇緊學界咁

搞咩係咁派膠

成班做咩黎 連v5都撻Q

湯根想點

超人

又撻

個場拍得住旺角農場

有中學雞嘛

人地壓到上我地禁區
就睇下佢地幾時無氣

今日原來黎睇膠

痴撚線 比人炸到
下場打曼聯 投降輸一半啦

學界啲後衛都係咁撻法

KANE

個地

連Kane都飛機

kane藍天

個場爛到咁點傳地波丫～
鳩斬喇～～～～

轉用頭頂唔會炒飛機掛

kwp....

出老蘭唔鳩斬玩地面推進
收起老蘭先鳩斬比son

@Foyth

即刻比人撞開

咁撚茅

又瘦...比d波又唔到位

柒直線

foyth

真係好爛
件衫𣊬間花哂

件中學雞出嚟出醜

ssk出個波都差到咁

進攻後防成6個人
前面得ssk kwp 雙前

返去踢學界啦

呢條中場都搶唔贏對面

ssk.....

SSK

擺明玩雙塔防守

素素

黎緊幾場都唔知點算

4串1熱對家勝

垃圾波唔撚睇了

中學雞又派

番去打mh 好過

媽，踢得好柒呀

中場完全斷左層 3個工兵唔知係到做乜

痴線根本9踢

Ssk 三米 意粉
我地中場搶截嘅人full team 上陣都唔夠人搶

痴線 踢得仲衰過港超

vorm

都唔知肥普諗乜柒
條中場線都唔知做乜
個球場爛到咁你學人打地波
後防個件中學雞同指揮官都無眼睇

Vorm

痴線個場d草咩料

勁到

ssk

好彩ssk頂唔到

個場大風 踢高波都未必work

比我接實大腳踢入左對面啦

D波比得差到喊 一過半場又比番個波對面
人地推到個防線咁前都入唔到

想步中學雞巴打後塵 ？

眼訓既巴打可以訓到75分鐘
等肥普肯換人果時先起身睇

咁都要踢v型傳球

邊隊係英乙 黃定白？.？

中學雞又扭甩

開始順啲了

連超人都要壓上去 就知前面幾唔掂

ssk幾勁 kwp推波 佢唔走位 得住對面唔知做乜

肥普黑乜撚野面 自己排陣閪預左啦 自己攞黎

垃圾脆讓返個右閘出黎比細獲加踢啦

咁樣唔入

kwp腳法好似幾好

咪整傷我kane

係咪好多巴打都恰著左?

好過跪

嘩呢下
幾驚傷

D人走下位得唔得

黃局長奪命鉸剪腳

無 呢場好好笑 比英乙屌打

就黎訓著

係

我唔上黎尻up下既 應該都恰著左

點會呀 俾人攻到咁激

對面個4號仔

意粉馬個態有排升 打大戰唔駛旨意用佢住

嘩對面4號呢下有料到

但下場已經對獌

靚到

失波LU

輸撚埋

屌
脆

即刻失埋

。。。

比英乙撚

呢下幾似alli d招牌貨

下半場收起傾華湯根
輸撚左佢啦88

好波

搞掂

on9

又係脆

好波呀脆～～～

真心出脆比人弱點攻擊

深夜西波

輸埋

真係笑到我仆街
比利巴迪撚完再失波

反脆黨又贏

4大皆空gogogo

柒頭肥普
2雙防中加ssk啊拿

留意返，係脆皮守

換走kane啦
反撚正都亂鳩咁踢
唔好整傷佢啊

脆真係西波嘅代表

查比亞你隻死賤種幾撚時死

所以話呢條撚屌死撚左佢啦
換走佢用細獲加打右
bd打左仲撚好

牛清又嬴
熱刺又輸

脆又傳失

牛清

今季有無打過半場好波

出alli好過啦

又派膠 輸多粒一了百了啦

dier收皮啦垃圾

中後場廢撚到

好波 西波到

完全比人重點攻擊
右邊跑狗之後出波落跪個邊閘位

睇慢鏡隻死脆狗仲想用後腦頂
好波到

好波呀Dier~~~~

英乙都ko佢
死撚返去踢業餘算啦

比人襟住係半場屌咁多腳都搶唔到球權 屌

垃圾dier 脆皮 見撚到唔係想贏呀？

冇人幫kwp

出WKP至少你係見到佢會向前走肯博肯進攻先

1個打2個拖到咁耐算係咁啦

冇人幫kwp咁on9

都冇翼

得kane同後生仔叫踢得唔錯

無眼睇，半場瞓

都唔知乜膠陣黎

是日戰犯 垃圾脆 垃圾dier
同埋
普捷天奴

關咩事 中場都幫啦
中場企死中場咩

無啦啦吹乜鳩？

on9 出到線我飛去倫敦幫脆 中學雞同普捷天奴含足一個月呀屌
咁撚廢 入到波都偷笑

輪換又換唔晒
半天吊咁

換Dele入黎打下爛仔交啦

屌你老母 要踢幾耐垃圾幾耐呀

唔知踢咩

英超前列起碼有3,4個識派牌
但熱刺淨係得eriksen識派
隊波1冇左佢就閪撚到咁

冇人派牌都算

反擊又成日人多打人少龍都唔中

睇下肥普條仆街幾時先肯換人
唔換就1定閪足幾耐

Dele踢番英乙波岩哂佢
還原基本步

定係肥仔想輸呀
咁你唔好落kane喇

根本打低組別就應該用後生仔出黎博,
屌你老味班主力d心態閪撚到

比班新仔搏表現好過出主力就住就住踢

快啲賣撚咗素素佢
多謝佢同脆皮,成條右路作廄
右閘俾返獲加好撚過
見佢右腳仔出唔到波好撚慘

諗諗下 好似冇咩後生叫上到位

me

琴晚睇曼已經覺得好西 點知熱刺仲西

你上乜鬼呀,肥仔出禾姆都唔出你

要kwp正常成長就要比返右路佢打,
而家有條撚人霸撚住

你好似唔後生了

再講多次
出到線我飛去倫敦幫脆 中學雞同普捷天奴含足一個月呀屌
咁撚廢 入到波都偷笑

射門次數輸晒

睇死肥普半場唔會做任何調動
對現況視若無睹

應該好快換走老蘭

換走WKP

SON IN
Walker- Peters OUT

超人左閘？

son換kwp? 我屌你老尾呀死肥普

咁都唔換走垃圾脆

脆out kwp右閘唔得既咩

唔換脆唔換dier唔換ssk
偏偏換個最肯落波既kwp

kwp真心打得唔差
相反脆就...

應該換ssk啦唔知係度做乜鳩

佢條左路出晒事喎

雙中鋒就好燒味啦

FIFA d電腦都勁過tripper

中學雞仲想交失幾多球

聽唔慣孫興敏

孫興閔
好難聽

起碼肯推個波上去
但右路果條撚屌 攻又冇影 守又輸佢

呀敏好多人mark

反擊回傳

脆先係真契
比Dier同屌你 緊加厲害

可唔可以斬撚左脆隻手指

拿
你咁樣又會比人話洗唔洗咁黑心架啦

出山9收起foyth啦

科 脆 dier 垃圾肥普 4個戰犯

屌你老味foyth頭頂腳踢交失幾多波

佢出返球靚波咪唔屌

新仔好騰雞

Mk都好打過脆條垃圾

即刻出翻幾個靚傳中

係要鳩斬喇～～～～～

giggs

Kane

個場爛到咁根本冇得玩地面進攻

垃圾普捷天奴係咪諗住坐足全場?
出黎嗌下場都要啦下話?

不過睇黎kane應該會踢足,
做隊長

做乜鳩呀

屌你老味ssk

咁既中場線 得啖笑

港超都不如

SSK真係

關咩事, 路蘭迪+哈利一定燒味

ssk條垃圾

換走ssk啦屌你老母

想點

要老蘭係右邊拎波

右路係咪廢左武功

白色衫係咪非聯賽球隊黎

屌那星 科好似之前條羅馬尼亞佬咁

老蕳D技術完全唔似一個2米高佬

仲唔換人是咪贏緊

睇見佢D跑動真係好燥
佢揀波踢都好D,而家係場場HEA

SSK 真係阻鳩住哂

係唔係想比主席睇ssk有幾廢
先有機會哄掂主席買人

堅持中間突入

dembele要扭過佢

雲耶馬進攻意識仲好過ssk同脆依兩條撚樣

見到肥普重燥 坐足63分鐘 好似好淡定咁

見到dembele扭緊 你郁下得唔得呀

單擋自己友

睇個款都唔諗住贏

換走老蘭 準備睇斬燒味

換老蘭都唔換SSK

換屌你阿里出黎
真係唔明到底肥普係想嬴定想風流波

Ssk d 技術夠唔似職業球員啦

走老蘭？

收咩老蘭 你下場都唔會出架喇
咁都唔比人踢90分鐘

ssk係咪晚晚含肥普

見到肥普想留力, 但又要迫住換返主力出黎就好想笑
最後波又輸, 士氣又失, 主力又無得抖

換路蘭做乜鳩呀 打地面有撚用咩

救到

反普黨係時候要重整旗鼓啦

個角度太細

點都要靠Kane son 大力神 屌你 是但3個先得

總結場波, 有得抖既主力係sanchez, aurier, davies
中前場全部要博
而對手只係英乙

科

中前場d後備拎黎擺 ,肥普輪換都哂鳩氣

遠射都好過u型喇
放過我喇

臭利亞傷
仲要睇脆條垃圾幾耐

普捷天奴係咪想去教鍠 而家鳩教搏炒

講唔輪換 其實利記仲full team

v9又借走 光刀又唔用又借走
肥普真係超級大傻仔

英乙都唔大炒, 點踢祖記

如果今場有光刀就唔洗睇ssk條撚屌

今日輸真係近年最樣衰的一場

光刀去般尼幾鬼生

係就快
見撚到肥普d換人同攬撚住dele 同垃圾脆 ssk呢d廢柴就嬲

脆係咁訓練VORM

要追和都咪撚臨完場先追到, 加時仲鳩
屌你老味獌狗已經休多日

比人笑到面都黃
我屌熱刺老母個老母

後備完全冇人可換了

viu tv d講波佬都知有咩問題
肥仔仲係唔變

屌你老母出返隻幼幼好撚過SSK啦屌

重賽

和波好似係擇日重賽

肥普唔會用埋第3個換人名額的

正常人都睇得出
係肥普條撚屌死固固咁
係炒就快 見撚到佢就嬲

呢到好多巴打迷普 睇路

我自己同佢同鄉都幫唔落佢

對面4號仔紅牌未

利申:對肥普既臨場調動,排陣好唔滿意

錯就要屌架啦 錯左咁多獲都仲係咁

對中路突入有份堅持

球迷場場屌 肥普場場都冇改善

有班鬼佬唔屌

最on9想打傳控就咪撚攬ssk同脆啦屌

有班鬼佬脆都唔吊
仲覺得好過walker

做咩係要中間去

雲耶馬當我求你
我冇見過你遠射入波 唔撚好射啦仆街

咩換人黎
BD換入
3米利走

肥普d換人係咪亂尻咁黎

SSK真係犀利
場場都垃圾但場場都有得踢仲要踢足90分鐘

咁都唔係換走ssk
真係救命

睇到燥 對住英乙都完全無符

其實好似成班波都唔想贏 出局輸9數

係唔係有射門限制令
只可以kane射遠射
其他人就唔比
有位就起腳喇

神調動

唔講真係以為呢隊西波脾人拆完骨黎

80分鐘先黎追和做乜

救世主

講個笑話大家知
我今場買咗-2客

son no look pass

唔好重賽晒時間晒體力啦

踢多次贏唔贏到呀

重賽又要睇多場西波

下次記住等肥普條撚屌出左正選陣先買

唉屌 son點解咁勁

On9仔啊

比得靚
證明我地後備係垃圾都不如

bd一上場就係左路傳中都間接做到野
你睇下條脆係右路打左80分鐘做到乜野

好撚瀟

人地諗住去我地主場先落我地面

返溫布萊踢應該ok既

想問下熱和有幾多倍
下次我想allin買樓上車

既然BD可以幫到Son
點解咁撚遲先出

星期四對曼聯...Rose 傷
一定係出Davies, 休息下喇

半場都話過擺返細獲加去右路換走垃圾脆
之後上bd
但肥普條撚屌痴撚左線

70min出都好丫
搞到咁撚抆

星期4 又要睇曼果對快翼撚死我熱對閘

快d買lucas moura啦
可以右邊打多個son

Mk都識飛剷

踢波先喎我
黑雞

原來alli有落場

Lucas Moura: 踢右邊要同條撚屌夾波, 不了

lukaku
martial lingard sanchez
pogba matic

好聽啲講係連英乙都不如

都係夾(比賽最後)5分鐘姐 冇野既

Viutv D 講波佬成日講錯

找卡數有體力踢足90

對面D手榴彈戰術扔到好遠

今日場psg後備都冇
唔知係唔係好事近

5分鐘後黎比前鋒
你3分鐘架咋

屌那星 突然覺得屌你真係好勁

同右路雙廢比

唯一冇講錯就係熱刺既弱點

同D屎黎比

條垃圾脆想點呀

脆條垃圾直傳都唔識

英乙都和到熱刺 即係傑志英乙都不如
港甲=英丙 甚至係英國業餘

以後換人係
75 mins: son/dembele
85 mins:老蘭
88mins: Lucas

今場科比我想像預期好

屌你阿里

唔係掛

多謝巴打
比我練下身型先再

本身預佢同雙廢差唔多料

特登唔頂咁

食撚屎啦 屌你老母

擇日重賽

我都覺，比我想像中硬淨。

幾經辛苦先和到

好撚羞家

本身刷到一套火龍裝
因為想睇自己咁就浪費左時間

樣衰

屌你老母成隊波執撚左佢啦

踢對低3級既英乙都出盡奶力羸唔撚到
究竟平時練乜撚野波? 組織冇傳波冇個人能力冇
睇youtube港超區隊都好撚過呢隊咁既西波
傾快D走啦 留係度真係冇撚哂意思
隊友教練老細又7下7下咁 人工又低人地多多聲

瘦的確係成隊波踢得比較好既一個

屎素高快撚D斷腳
脆唔該搵人分佢屍

科啲技術幾好 係身形真係差

vorm 7
trippier 2.5
foyth 6.5
dier 5
vertonghen 7
kwp 6.5
dembele 6.5
wanyama 6
ssk 0
kane 8.5
llorente 7

son 8
alli 7
bd 7

對乙組開波有7個係防守球員
一個holding midfielder
一個垃圾
兩個前鋒

好明顯就唔撚想贏

同堆屎比較
真係會覺得屌你阿里算係咁
定係班大帝又簡波踢

大家估下戰犯
普捷天奴
賽後會有咩賴?

場地唔好
賽程過密
右閘垃圾

右閘係佢私生子 一定唔屌

下場真係可以直屌曼-1做心理對衝

獌 客其他啦

0

雲耶馬未能做到eriksen派牌既工作

意粉點解會咁

100蚊客勝 100蚊客-1 10蚊客其他

原來熱刺讓曼聯平半

傷完唔fit

發達好機會

客勝波膽都搏得過

下場仲要4點
明知係垃圾西波但又要捱夜睇
好掙扎

唔夠進攻球員呀
快d done deal ok?

其實主場好好多
係作客西到 好似落左降頭咁

買多個playmaker同eriksen輪流踢

WYM dembele今季回晒塘
Ssk就唔駛提了

嘩 痢成隊主力踢

無睇

psg可唔可以買左脆佢

利輸埋
肥普又贏

其實可能係利維暗黑戰術
重賽番溫布萊，門票又賺多場

個場又爛又細，英超球隊真係唔慣

痢搶曬focus, 無人會講我地幾柒了

唔慣又唔轉打法
明知爛地但仲要死中間做波打短傳

又重賽

yes 起碼我地未出局
我脆又贏

14日5場
曼聯 利物浦 紐波特郡 阿記 祖記
下個post叫 五場不勝 算啦

咁樣仲差三場就可以....

睇左廿分鐘覺得西波都熄機訓教
起身睇比數真係西波

我瞓喺床度用ipad viu tv app睇咗5分鐘都頂唔順
太眼瞓

冇睇波，艾歷臣仲病緊？連後備都冇嘅？

賽前話佢同hugo康復緊

睇死肥普都係勝利十一人踢足五場

Firm左加插係四場波中間？
係既話下個post直頭五場全敗

Btw搵foyth巴打賭下j
五盤有三勝就切j印波衫個類
可能有轉機

SUPER

我開po包你要乜輸乜

[url]
[/url]
新post

二月賽程：
主場對曼聯 0-1
作客利記 1-3
主場對紐波特郡 1-2
主場對阿記 2-2
作客祖記 0-2
作客水晶宮 0-1

推爆先
我愛lamela
trippier是最勁